[Poly]理大同學仔報咩OCAMP都好就千祈唔好報大O

先歡迎一眾理大新生！黎緊8月12-14會係報ocamp既日子(oday)
前幾年會有個大O booth
(大O = 學生會搞 中O = 學院faculty 搞 細o =學系 Department搞)
今年係冇大O架 大家如果行過有人叫你報名,千祈千祈唔好比錢
因為今年冇學生會,所以唔應該會有大O,如果去左既話保險唔包,學校唔認可,早幾年仲因為玩OCAMP死過人（暗O）
大家入到大學都想開開心心玩姐,記住記住唔好報大O呀!!!

大家要小心呀 咪撚中伏

而家係咪可能無大O

講起暗o poly班友真係老手

係！但班友仔係極有可能繼續收錢，到時搞唔成就一係拎唔返錢一係變暗O

Poly學生坡個page話出左禁制令唔比搞大o

理大大暗O，邊個係暗O揸fit人同我岀黎隻抽

屌
上年啲暗O著撚住學生會啲衫 又帶住學生會證 公然拉人
屌你老味呀VA23

最叻就係掛住個狗牌話人地係暗O，收皮啦

Hall 咪又係搞暗O

中o細o咪一樣under su
如果咁講即係全部都係暗o?

冇學生會咩o都係暗嫁啦

全世界都暗，得hall o 唔係暗

大中細都好，hall O真的不了

先歡迎一眾理大新生！黎緊8月12-14會係報ocamp既日子(oday)
前幾年會有個hall O booth
(Hall O = 宿舍搞既O)
今年係冇Hall O架 大家如果行過有人叫你報名,千祈千祈唔好比錢
因為今年冇學生會,所以照樓主on9邏輯,所有O都係暗O,reg day果日擺booth既全部都係暗O,如果去左既話保險唔包,學校唔認可,早幾年仲因為玩OCAMP死過人（暗O）
大家入到大學都想開開心心玩姐,記住記住唔好報Hall O呀!!!

死過人

more

與各大院校學生會的做法相若，每年理大各學生組織的迎新活動，都需要經理大學生會評議會（council）審議及批准，方能以符合規則的方式舉辦，獲得新生註冊日指定的攤位招募 freshmen 參加 o camp 等迎新活動。李同學指出，部委雖一向有舉辦 o camp 的傳統，「但近呢 6、7 屆，部委的 o camp 全部不獲 council 通過。」為什麼會不獲通過呢？李同學分析，「枱面上」的原因有兩個：「的而且確，部委搞既 o camp 有好多恐怖既歷史，試過係沙灘玩水浸死人，上哂報；試過燒爛人地個沙灘。第二個理由係，council 認為部委係唔需要搞 o camp，因為部委既存在目的，只係為幹事會分擔行政工作。」

發現西貢遭捲走理大生遺體
(明報)2009年9月28日 星期一 10:25

昨日在西貢海域被大浪捲走的理工大學生的遺體，今早已被搜救直升機發現，將撈起屍體。

遭巨浪捲走的18歲青年張子謙，本月初升讀理大工業及系統工程學系一年級。

事發昨早10時許，當時參加露營的30至40人在大浪西灣副灘玩水，其中張子謙等4名男生行得最遠，在離岸約150米處海中嬉浪。惟突然一個過頭大浪湧至將多人冲翻，眾人安頓後發現有4人失蹤，大驚尋找，未幾尋回姓馮（21歲）、姓羅（19歲）、姓朱（19歲）等人，但張子謙不知所終。

唔係 su架構入面得 學生會幹事會(大o) 懸空左 其他學院會學科會(中o 細o) 冇受到影響

Hall o正常啵

仲議會係出左禁制令，禁止學生會舉行大o

現在學生會確實係可以宣傳大o , 新生亦可以報名。惟新生報名時必須承擔風險。倘若仲議會在訴訟中最終判臨委會不得舉行迎新營，或在預計舉行營新日當天仍未有裁決，已報名的新生將無法參加合法的大o。這意味着參加這些ocamp的會員將不受polyu su及相關保險的保障，舉辦者將來更有可能被懲處。此外，報名且已付款的新生若受仲議會的判決影響，執行其退款要求預計亦將相當困難。

故此，新生可考慮參加細，中o的活動。即使欲報大o，亦請盡可能先拒絕支付相關費用，免招損失。

最後，所有涉及付款的學生會活動，請謹記付款當刻即時索取有學生會蓋印的正式收據，及後預備出(缺)席活動的證明，必要時 (例如要求退款) 尋求學生會有關組織如 仲議會求助。

祝各位新生入學愉快 !

接近學生會消息人士

如果有大O camp 一定係暗 O
因為今年學生會缺莊
ocamp仲未經批核
freshman 小心比人拉去玩暗 O

明明就係部委嘅事 關大o咩事

我講緊暗O 啊, on9

Hi council

個班人玩死人關而家大o咩事
班老野都走得7788

你地班毒撚內部鬥爭燒埋其他人個啖
搞到fm無得玩都幾撚無聊
唔驚其他笑？

仲有黃區班人唔係以為就咁就可以拉人去玩hall o下嘛

大O搞手比哂campsite錢之後無得搞
慘慘豬

抵撚死

你係搞手？

冇大莊就冇大o 天公地道啦

點解會冇既

黑暗ocamp

黑區班撚屌上年請哂大隻佬黎圍fm

真邏輯
臨委冇權搞大o,但有權搞oday
Hall o就算尻數啦，講到自己好似正氣camp咁，實質仲黑過暗o,大把人報左hall o比埋錢,最後個日比人通知話冇哂位 最尾錢又追唔番，ocamp又冇得玩

講暗o冇保障啊on9

去細o都唔去你垃圾大o啦

大o有得去海灘玩先算啦on9

咩hall咁on9

咪攬炒唔搞oday囉
到時睇下邊個跪底先

係咪好勵志個個hall

你條柒頭收下嗲啦
使唔使做打手打到出晒面
樓上有邊樣講錯 有道理就講出黎
無就返屋企啦

同埋大O 係最撚悶 只係到鳩嗌 dem beat 練舞
唔撚係去玩 唔係識frd
狗也不屌 晨早應該摺
千祈咪撚比錢

大O撞左hall O就上黎唱衰大o
Fm快啲走去玩hall o呀 hall o搵人夾campfee 玩完你就以為有hall住呀？ 有人yo有女圍？ 完左當你狗咁撚炸 班黃區（hall莊）上年偷完人地fac啲野 今年無得玩大o就上黎屌尻大o無保險 hall o有無保險都撚尻啲fm 玩尻毒撚

你冇保險就冇保險啦
你去邊搞暗o就係柒，係危險咖啦

大o打手死全家

總之所有暗o一律去唔過

理尻得你大o hall o定其他o

50步笑百步姐
大o無權搞其他o理得你hall定fac dep
咪又係暗

你咁講就錯啦
大o 係學生會嘅幹事會搞
今年其實係冇幹事會only
中細hall甚至soc(eg dancing soc music soc)都運作正常
Fm報邊個ocamp我真係dont give a shit
但係大o今年就一定冇
Fm咪中伏呀

繼續抹黑其他人囉
事實係大O比人禁左
Fm報黎都係等退錢
但隨時on99唔知咩事比人踢左去玩暗o
保險唔包 學校唔認 投起訴黎都冇人幫到你
所以大家開開心心玩中/細/hall/soc Ocamp啦

大O班人好似呢幾日係va dem beat 練舞

咁多位唔好再糾纏乜O乜O啦
Ocamp真係咁好玩咩 成長啦
好佩服你地對自己團體仲有咁大既歸屬感

誓師
利申聽返黎 唔知咩黎

禁左仲咁明目張膽

留名睇班暗O搞手既下場
媽咪啊 學位都無埋

事實上牽連到權力鬥爭 似係香港社會嘅翻版 最好笑嘅係poly上莊班豬可以為左權力而背棄公義

Ocamp > 三權分立

明明係聽講今年hall o撞大o
所以入紙想收大o皮
上面班打手係咪準備除定褲等班freshman女女？
想知繼續爆

利伸：住過hall識人

你係咪on9仔一個？人地hall十幾年都係呢個時間搞ocamp你好意思講係hall撞大O
大O打手既你等賠錢啦

梁學斌聯同八hall八王（即係八支hall莊嘅P）一早策劃入紙告臨委無權搞大O，
原因係因為大O日子撞正HALL O，
所以今年冇hall莊肯搞黃區
又冇黃區又撞大 O，驚俾人分薄freshman來源
告完臨委無權搞大O 就即係所有under SU嘅O camp都冇得搞
因為所有fact dept 莊都係under su
意思即係黎緊連O day都未必有
大家可以返屋企訓教 上面班hall莊打手唔使再係poly周圍走去yo人啦

乜撚野都可以玩
就係唔好報大O中伏呀

睇返press com個post
點解臨委唔可以搞大O，係因為搞大O唔係必要嘅學生會日常行政工作
因為fm仲可以選擇玩中O，細O，可以達到一樣嘅目的
上面啲人睇清楚啲先好無？

但臨委會唔會想同fac dept hall攬炒唔搞oday，咁就好難講

藍字就知你冇料扮四條啦

臨委會都幾大機會搞唔到ocamp(大O) Oday被禁既機會未必如想像中咁高

可以放心報名

理大舊宿舍迎新營現正招新! 入大學必玩成德HALL O!
費用: $800 , HALL BOOTH 早鳥價 $200
Dress Code: 雞尖頭 / 戴帽

全新最爆最新 O camp Game之條JER好L長!!!
無底線 ! 突破男女界限! 狂歡 3 日 2夜

要睇傻仔HALL莊就要睇呢個POST, 花生花生